D愛國愛港藝人死晒去邊?

唔覺佢地有為元朗件事出過聲wor
唯唯呢？

請對焦